Мошкин Георгий Николаевич гр. 328

Система:
ubuntu 12.04 LTS 64-bit
Память: 3.9 GiB
Процессор: AMD Phenom II P690 Quad-Core
Графика: AMD Radeon HD 6300M Series
OpenGL версия: 4.2.12217 Compatibility Profile Context 13.101
OpenGL shading language версия: 4.20

Управление:
Обзор мышкой (при зажатой левой кнопке камера не поворачивается).

По мимо стрелок:
  w -- вперёд (по направлению камеры)
a s d -- вправо
| \
|  назад
влево

e / PGUP -- вверх по оси У
с / PGDOWN -- вниз по оси У

Цвет считается в вершинном шейдере.

Реализована вода (без отражения).
